燒山又中

撐燒山，依家未輸晒

俾多24小時佢？

冇失望過 抵課比佢

燈力真係勁

一開口話解凍就即刻凍返
燈力強勁

呢d咪做實事

果然係燈神

根本無分折能力

咁樣串尻d狗
D狗唔發脾氣就奇

呵呵呵~又嚟喇!

燈中又反cup

唔好咁老定
拜登只係民主黨傀儡
奧巴馬先至係幕後總統

屌有聲